連姓鄧都打，我屏山人幫你地打埋班撚屌

屌拿星，班仆街咁搞法燒埋落全元朗原居民到。連姓鄧都打，想不問世事都唔撚得。今鋪祠堂凍過水，屌。

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!